[有圖]教你如何執狗屎

好似幾環保

掂喎屌

好市民

Corgi